終於踏入毒撚的另一境界

自己一個睇戲

渣ga

On9

自己一個夜場遊海洋公園

一個人都冇嘅海洋館其實幾正

等開場，個覺得好新鮮好正

我今日先一個人睇星夢動物園

今日先一個行完動物園

太遜了

仲介意呢d野唔算係毒撚

仲未敢試

自己一個睇戲好正常啫

感覺:超爽的

大把人自己晏晝蛇王去睇戲

你試下一個人BBQ先啦